啱啱經過旺角站....

仆你地個街！
明明之前69 616 71 都多人到塞爆個地鐵站
啱啱經過旺角站竟然冇黑衫人
全部同我出黎啊！！
場仗根本就未打完
你地對唔對得住之前犧牲咗o既義士啊

唔理衝唔衝 721出金鐘！！

唔理衝唔衝 721出金鐘

又係五毛

係屋企重猶豫緊o既巴絲打 勿忘初衷啊
我地唔可以就咁輸

推